「認真po」絲打入 一個男人為你喊真係代表佢好愛你

我前排同男朋友成日嘈 一直以黎都忍佢好多問題 佢脾氣差我都忍 但佢仲成日講返我邊度做得唔好 佢曾經承諾過會改下佢啲態度 但佢又重犯 直至到自己有一次忍唔住終於同佢攤牌 同埋提出分手 當然佢話唔想分手啦 但嗰陣自己都情緒唔穩定 所以乜都聽唔入耳
但佢之後嗰一日打電話黎 喊住咁同我講sorry （佢平時份人好眼淺 但佢係第一次喊到好犀利）
自己真係好唔捨得佢 聽到佢咁自己都好心痛 但過左一排都唔知原唔原諒佢好 因為好怕佢又會做返同一樣野 但如果有一個男人為自己喊成咁 就真係要好好珍惜 每個人都會犯錯 可能佢曾經敷衍了事冇重視過嗰問題 但如果嗰男人為你喊得好犀利咁講比多次機會佢 就真係比多次機會佢啦 因為佢真係好愛你 咁如果佢之後又係冇改過嘅先決絕啲咁分手啦 當係比次機會自己同佢
到咗今日同我男朋友已經和好如初 我都見到佢好努力咁去改自己嘅態度 回到諗返自己嗰陣真係好想分手 但好慶幸我冇咁做到。
開po其實都只係希望其他女人真係好好珍惜為你喊嘅男人

笑喊😂

利申真絲 借朋友ac po

無人想知

提醒一吓其他人啫

你經歷太少
好多男人其實好易喊

我男朋友都係咁 唔知點好...

我自己都拍過幾次拖 有啲男人係好易喊
我男朋友都係 但佢今次真係第一次喊到收唔到聲

比多次機會你男朋友啦

好驚佢會再hurt到我

勇敢啲嘗試吓 如果唔係就失去咗個對你好好嘅人

男朋友最近壓力大 但佢唔識控制好自己嘅情緒 最近同佢攤咗牌 仲講埋分手 但佢又喊住咁話會改...唔知點算好

每個男人都係咁 如果佢係未適應得切太大壓力就比個機會佢啦 每個人都會重覆犯錯 但一個真心愛你嘅人佢一定會為你改 可能過程入面你會好辛苦 但你捱過咗之後睇返其實係一個難忘回憶

點樣先知佢係咪好愛自己..

可能你冷靜返落黎睇返你地一齊嘅經歷 嗰男仔係咪為你付出咗好多？都有改變過先？如果係的話 個嗰男人真係好愛你 只係一時嘅壓力令到佢自己調節唔切啫

但一直以黎都有啲辛苦...

老實講 拍拖一定辛苦 好小情侶會一帆風順 點都會經歷好多野 當中一定有好多辛苦嘅位 但捱過佢就真係冇事

喊其實唔代表啲咩

你唔重視個嗰人 你失去咗 你都唔會喊得出

一齊咗唔算耐 但已經咁樣 咁之後點算...

扮喊 ☺

你分得出真定假嘅

每段感情都唔同 有啲人一開始就熱戀期 唔會點嘈 但過左熱戀期就不停咁嘈
但有啲人係一開始不停咁嘈 但磨合咗一排就好穩定 甚至去返熱戀期

我講左分開, 知佢有喊, 但佢搵番我既時候都係好串係到鬧我點解講分手, 冇諗過一手係佢造成

咁哩個人唔值得 但我個情況係佢打黎喊住咁同我講佢真係知錯 佢冇怪責過我

同埋佢自己都覺得我地段感情係佢一手破壞咗 佢想彌補返

又j蹤me 😨

但係我已經唔想去磨合

佢成日因為公務唔理我 同親佢講野都係關於佢公務啲野 中同佢相處好悶

又唔好咁快下定論住 聽完你簡單咁講啦 我只係覺得你男朋友因爲某啲事壓力好大 但自己諗返佢唔大壓力個陣係咪對你好好先 咁其實壓力大只係一個知暫嘅事黎 佢自己調節好啦 咁你地段感情自然好會返 唔好咁快下定論住啊絲打 你男朋友喊住咁打比你代表佢真係好重視你 比多次機會佢啊 我明你可能信唔過佢 但你男朋友應該好愛你架 唔好錯過咗先後悔啊

我男朋友都係咁 但其實你諗吓 佢當你係最親嘅人嘅先會分享佢自己嘅野你聽 可能佢真係講得多咗嘅 咁咪同佢講下 發下佢脾氣 我相信一個真心鐘意你嘅人點都會肯去為左你而改

重視同愛唔同 佢重視你可能係純粹生活唔慣冇左你

一齊得就唔好分手啦

但你愛一個人先會好重視佢 唔單單係唔慣 其實仲有好多唔捨得 唔想就咁分手 明明有啲野可以解決但冇去解決到

鬧分手都係拍拖其中一個階段嚟 拍拖有好多關要過 分手只係其中一關

如果with in 一年佢諗出軌既，你就要諗下佢仲值唔值得你投資

過多段時間睇定啲先啦

但佢嘅問題係話男朋友態度唔好 未去到諗出軌

咁係磨合期姐 呢啲case如果係小事 最好攞出黎曹一曹佢

我知錯喇 可惜太遲

自己係過來人 同男朋友鬧分手都係3個月前嘅事 但到咗今時今日我地關係真係好咗好多 我當時鬧分手都會覺得佢好煩 唔肯改 自己受夠佢 但宜家回望返 其實佢真係對我好好 只係嗰陣佢有野煩緊 今時今日佢煩完啦 佢真係改晒佢嘅問題 好好彩當初冇放棄到佢 所以宜開po提醒其他人

好好珍惜啊

其實唔會有太遲 除非你係涉及第三者嗰啲啦 但我相信每個人真心知錯會去改個陣 （例如 唔係再話我會去改 敷衍了事 而係話我真係會盡力咁去改 未知要幾耐時間 但我一定會盡力改）咁就真係值得去比多次機會佢

我希望各位真絲打睇完之後 真係好好咁諗返 你男朋友係唔係對你好好 撇除佢有野做緊煩緊個段時間

如果我ew都會改就好

都嘈過幾次 但其實諗返佢對我真係好好嘅... 只係最近壓力大 每個人都有佢低潮期 睇完個post真係好返啲 唔再自己鑽牛角尖

冇睇哂你篇野
曾經有個男人都係我面前成日喊
結果一次又一次發現佢背後更多大話
好多時喊只係為左令我唔好再追查落去兼博可憐

佢唔肯改就真係佢問題啦 但如果佢真係有悔意嘅話就真係比多次機會佢啦 唔好覺得自己犯賤 因為如果你真係愛個嗰人 你就勇敢啲去嘗試 就算最後都分手 但起碼你盡全力咁去愛過一個人 但總結我同埋我幾位朋友嘅經驗 發覺 喊晒咁同你講對唔住 返黎我身邊嘅 多數都會去改 值得去試吓

但分手後 知佢係後悔 但佢再冇搵我 冇叫我比多次機會

咁世界上總有仆街嘅 但唔好因爲一個仆街而影響你嘅感情觀 愛一個人就勇敢啲 雖然最終都係得到傷害 但起碼自己努力過先
而且都要睇吓你地因乜而鬧分手嘅 如果真係因爲相處問題 咁都算小事 因為一個真心愛你嘅人點都會去改

咁你地就咁結束咗真係好可惜..

希望各位真絲真係好好珍惜你身邊嘅人 比多次機會自己同佢 搵一個真係好愛你嘅人真係唔容易

但我個情況係講緊 我同我男朋友講分手

女人真係易呃

所以我好想佢搵返我

又唔好呃呃聲咁難聽 相信好多絲打都識分男朋友係咪真心愛佢

覺得你未到真正唔想同佢一齊啫
簡單講耳仔軟

我都試過坦承咁承認自己既錯立心想去改過為佢喊不過佢都依然唔肯卑機會我

如果真係因爲相處問題而分手 只可以話好可惜 如果佢真係好愛你 點解唔比多次機會佢改

年中聽唔少被人打 出去偷食 借錢唔運

喊兩句就無事???

呢個世界永遠都會有問題

所以我先開po叫絲打但好好珍惜 但都睇你衰乜啦

我上面都有講係因為相處問題而分手

唔係因為你有d野做得唔好佢先發脾氣？
有冇諗過佢點解發脾氣？

拍拖都講求包容同體諒 冇可能搵到一個完全冇問題嘅伴侶 好多野都係要溝通

佢承認佢自己控制情緒唔好 唔單單係對我 佢對好多人都係咁

因為有排我壓力大所以日日都chur住佢 而佢個排都好忙冇乜點理我 我見佢冇理我我就變本加厲 所以去到一個位佢覺得我煩到頂唔順所以同我分手

我都覺得我男朋友好煩 但希望各位絲打千其唔好咁易分手 你呢種情況 其實都好小事 大家真心愛大家的話 坐底慢慢傾吓 唔係有問題就分手 而係一齊解決

問題係佢唔卑機會我一齊坐低係到傾都唔肯覆我wts

我真係喊 喊係為左自己既愚蠢

花時間係一個無視自己既人身上真係不如好好對下自己

真係好可惜... 其望其他絲打唔好咁做 起碼都傾咗先 傾得唔啱咪分

如果你係被分手個嗰就應該諗下自己有乜錯令到佢分手 自己可唔可以改到